［千祈唔好試系列］嗰日我同我老母一個用殺蟲水一個用電蚊拍殺曱甴，差啲燒咗成間屋

家居小常識

話說嗰日有隻陰囊咁大嘅曱甴入撚咗屋，
屌你即刻嚇到條鳩仲細過撚個陰囊，
我老母見到即刻攞起個拍拍佢老母
係呢個時候，屌佢突然起飛，飛得仲快過武力清場，
仲爬撚咗入我老母件衫度

呢刻，
我居然喚起小時警惡懲奸嘅夢想，攞起支殺蟲水當係胡椒咁噴佢老母（原來都係噴緊我老母，不過我咁撚弱智點分呢）

嘩我一噴落去，我老母又同時間好似威廉絲兩姊妹一齊上身咁拍落去隻曱甴度，
一通電，成個電蚊拍燒撚著咗，
“foaum”咗一聲，成塊面好似烘三文治咁熱，
倏爾電火即逝，
萬物俱靜，
驚警，害蟊死

蟲屍好似日本燒烤咁掛咗喺個蚊網上面
成間屋
屌你老母
好撚柒臭

然後我睇返，我咁做好危險，真係唔好亂嚟，有班傻閪鬼佬掉殺蟲水入火堆，就好似下面咁，

又或者，屌呢條戇鳩仲痴撚線，放個火機喺前面，

上次戇鳩鳩死唔去算我好彩，你哋喺屋企咪撚柒試，實燒屋冚家剷。

聽到未
咪亂試
咪亂試
咪亂試

推

10/10

居家知識個個都要知道

我無野講！

我無野講

諗起Rorschach燒警察呢幕

唔好推

家居小知識

嗱本身我話燒害蟲啫，你哋諗到咁，我控制唔到，警告過你㗎喇。